坐坐下又6點

做我的花兒

做我既公主啦

定係你都想做

覆完表情未

屌 又冇訓 聽朝早堂

訓得3h起左身

聽朝

表情撚

浮雲狗

This is great

早晨

打撚死你

3個鐘後

會每日淋水施肥

就天光啦

點解可以向上噴

係咪用屎施肥

用槍唔公平

會用愛心照料

保安？

等緊食早餐

廢青

想食薯餅

但我都係唔想做你朵花

咁串 我要踩爛你

一早踩扁咗，唔知你話要淋水嚟做乜

除左著餅其他都唔好食 不了

有人淋水唔要 係鍾意畀人踩

係篤雀屎跌咗落佢個口

好型

食10件薯餅

之後點

嗰期勁撚到仆街

屌9半堂 早左醒

仲開心過偷食肉

睇黎我都要食雀屎

999

食早餐

唔準你講真相

呃夠自己未

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

mk馬又恰

好柒

點解佢唔比我做花花

因為人地已經成屋盆栽

真毒

咁我唔撈花，咁撈啲咩好

拍波咁叻一定打開籃球

撈咩都好 唔好再諗佢

你食女

冇女

點解要擺到成屋盆栽
弱水三千 只取一瓢唔好？

算啦都唔係我 我轉行做屎撈人先

都唔會取你

諗梗食早餐定訓覺好

分開簡單

去搵返個護花使者

食完瞓

馬狗

我會枯，然後佢會攞我去施肥
花陪唔到人漸老㗎白痴

好邪惡

都可一剎璀璨

食飽就瞓好幸福

我要

驚胃酸倒流
雖然我都成日咁做

有冇試過先

我接受唔到所有野都有完嘅一日，你接受到咩

暫時冇
希望未來都冇

All good things must come to an end

趁後生要用盡佢

會虧

打少啲丁

冇丁點打

煮返碗出前一丁